可以曬到張相幾大?

google 左
你張相比例好尷尬

試下google 1600 900 相
就有

標準4:3, 有咩咁尷尬

相紙比例一般 3:2
加上曬相精細度多數行300dpi

自己計

咁最大可以曬到幾大

thanks

曬出黎要CUT左右白邊, 或者CUT相上下做3:2
勉強3R